想學翻少少武術防身 學乜好？

如題

MMA

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

巴柔，泰拳

柔術/柔道
但最多對付2個人

CQC

跆拳道點睇？我見好多轉圈踢

systema

立技泰拳 寢技巴柔 武器魔杖

不了
唔實際
主要教腳
比人捉腳即含得

泰拳同魔杖都fit

二虎流

睇下youtube先啦。有基本知識唔係空白已經好好多